.. index::
   pair: Police des moeurs; 2022-12-04

.. _moeurs_2022_12_04:

==============================================================================
Dimanche 4 décembre 2022 **La police des moeurs est dissoute => fake news**
==============================================================================


A ceux qui pensent qu’en supprimant la police des mœurs en Iran le dimanche 4 décembre 2022,
les Iraniennes et les Iraniens deviendront libres… 44 ans d’expérience, on
connaît les barbares et leurs barbaries.

**Nous irons jusqu’à la liberté vraie, humaine, cette fois-ci jusqu’au bout.**
